覺唔覺我哋香港人應該要買起優品360佢？

當年阿信屋老闆過咗身 林子峰依條福建撚屌即刻衝出黎話想買起阿信屋

今日你優品360都就黎打柴 不如索性賣咗比我哋香港人 強勢加入黃色經濟圈啦

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

0.5可以考慮下

759阿信屋創辦人林偉駿突然離世，同是經營零食業務的競爭對手優品360°，其老闆林子峰接受傳媒訪問坦言擔心759阿信屋被強者收購，優品360°會被打倒，因此有興趣收購759阿信屋，估計殼連公司市值約6億元，「如果10億元以下都會有興趣。」報道又引述林子峰指，林偉駿唔識做生意，亂咁開舖。

林子峰唔識做生意，亂咁開舖。

買嚟托？

幫佢止血？

吞併入光時 做實體鋪

買咪益咗佢同班福建賊

咁都叫益？

一般商人係做唔到呢啲洗黑錢既生意架

你究竟知唔知咩叫「買起」佢？

你內文打的內容叫收購。
「買起」係廣東話有另一意思。

除非賤價，唔係棧益佢走人

而家零售經濟下滑，買黎其實燒錢

用買嘅錢 自己開 洗撚益佢

On9